［致廣大連登仔］唔好再比林鄭呃到

咩野叫壽終正寢？點解我地衝的衝，死的死，換番黎都要比佢繼續玩語言偽術？

壽終正寢好比卡牌遊戲的墓場，只要你達成一定條件，都仲可以係呢場遊戲入面係墓場再召喚番出黎。但撤回，就係張呢張卡完全移離牌組，下一場先再放番佢入牌組。

重唔重要？重要！佢地叫我地守法，點解佢自己又唔守？只有「撤回」呢兩個字先合符法案上對「取消」的定義，其他字眼都唔得。佢而家咁樣，大家出街比人捉亂拋垃圾個陣，我地係唔係都可以用「我只係唔小心遺留左舊野係街上，佢唔係垃圾，而家執番，多謝你提醒」帶過，唔比人罰錢？唔得呀嘛！

再加上，佢仲可以黑住塊面咁詆毁我地已經死左的五位烈士，話佢地係失敗者，呢啖氣，你地吞唔吞得落？我真係唔得！

7月7號之後，全香港刻骨銘心的旺角黑夜2.0佢又有無回應？無呀！警權仲係咁大呀！我地要佢成立個委員會，去左邊呀？

好啦，公開討論，之前話閉門會議呀嘛，唔閉門唔同你傾呀嘛？而家又叫我地不設前設，想同我地傾？佢係咪生存係第二個時空，以為佢講咩人地都要聽呀？你要傾，就放哂我地比人拉左個班手足，唔係的話我地個個星期十八區一直玩，玩到你肯放人，我地咪傾囉！

200萬人出黎反抗，係外國佢個政權倒左台好耐啦，仲有成個月比佢玩？點解我地仲要係度睇住佢塊黑面，繼續比佢係個高位度玩我地？雙普選係我地應得的野，唔會放棄呀！

五大訴求，一個不能少呀！今舖袋住先的話，香港玩完！

我係P牌，但我個名係隔離存在左好多，要起我底的，上google起

睇完佢個記者會真係燥到連文宣野都做唔落去住，想出post屌左先

佢叫我地守法跟既有嘅程序同制度，但佢先係最唔跟法律同所謂嘅程序制度，避開用有法律效用嘅字眼，唔好俾佢呃到

總之而家係佢破壞法治精神，我地要佢守番法，付出唔守法的代價，就係咁簡單！

推

10連推成功

11連

12

13